Ik was ongeveer tien mijl of zo van Eyford alles wat ik wist, maar of ik nu noord, zuid, oost of west had idee... Overigens, Reading en mogelijk andere grote steden, waren binnen die straal, dus de plaats is misschien niet zo afgelegen, ten slotte.
